我和你斷了聯繫，不代表我不想你

不再聯繫

也許還能在網上看到你的消息
也許我唱的歌還存在你的手機
也許我愛你埋在心底變成秘密
也許你想我的時候我也在想你

多少次我告訴自己 此情可待已成追憶
多少次我告誡自己 不再為你 流淚到一敗塗地

我和你不再聯繫 希望你不要介意
要怪就怪當初沒在一起
而你對現在也比較滿意 所以我留下來也沒有道理
我和你斷了聯繫 不代表我不想你
走到哪裡還是會有惦記 而我也開始試著去忘記
抹去我們過去的放棄的所有交集

每日打開手機只係為左睇關於你既野，我唔知我仲可以用咩身份去同你聯繫，我愛你就要放過你，可是我真的很痛

向前看please

大家知道搵來都唔會有咩改變。咁點解仲要聯繫呢？
雖然好想搵佢，亦好想佢搵自己

你真係好勇敢，要好有決心先會做到呢件事。明明掛住，但係都唔可以搵佢。既然你覺得放手對佢比較好，咁就放手啦。要下定決心先係最難。加油💪🏼！

我都掛住個個人
係人地心目中可能就係nothing

唉
人地一早move on 左
自己仲on99 咁掛住人
道理個個都明，但人始終係感性動物

理性同感性既鬥爭

女同事fb
唔敢add 不過佢較公開

屌
你

你自己唔搵我
有冇諗過我點諗

自己係道放負打飛機有用咩

既情深何必嘆緣淺
既緣淺又何必種情深

收到努力緊

他先放的手，遵從佢意思，再痛都要忍

有幾多人真係會忍到唔搵呢

我唔想佢再等我，佢已經好辛苦，佢值得一個完美既愛情，我唔可以咁自私，對佢去就係放過佢

有d野做過晒錯左先會覺得自己冇可能

好節磨啊

咁咪幾好，仲有得比自己J

開頭分開頭二三日果時我有搵，每日仲send幾大篇野過去，但佢好忍心，已讀完就算

好深啊， 師主，主天安排啦

有啊，我地就係。斷咗三個幾月啦
曾經佢都話過會忍唔住搵我。但係今次佢成功了

但係都仲互相鍾意？不過都斷到？

咁唔係你忍心，係佢狠心。其實，你都無得揀啦⋯

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

矛＋盾。沒有結論